有冇人覺得Grigori Perelman好撚型？

第一個國際奧數滿分
暫時唯一一位成功證明7大難題之一
但又覺得無咩大不了 頒獎同錢比佢都唔要
解到題之後連正式論文都唔出就隱居
孤獨的天才

冇